今晚去左良心食店稻香食一蚊乳鴿，到底點賺到錢呀？

岩岩排左4，5個字終於入到去
坐底即刻叫左個皇牌乳鴿

之前一蚊雞都算，乳鴿雖然細隻啲
但係更加罕有更加珍貴
屌奶星 竟然都係賣$1？

反正收到正苦1m⋯⋯可以食到1萬隻
我計過每晚一隻可以食到成27年

慳埋慳埋夠俾首期

稻香多謝你🙏🏻

搞手求打個和同支持藍絲手足

打個和，你食得開心，佢地就開心

等緊佢上鴿 好撚期待

樓主唔驚連衛兵進場屌你？

冇左啦

班垃圾敢入黎咩

我地黃絲一人去食一隻 佢好快執粒

拎1萬再一齊去食

加料乳鴿 食得開心d

當佢一隻鴿蝕$20蚊(計少咗)
我地300萬黃絲日日去食 一日佢就蝕6000m

十日佢就蝕6e 一個月成個集團可以收檔

$1仲加料